我色誘咗個asso Professor (甜）（短故）

Disclaimers:
本故事純屬虛構

chapter 1 一切從零開始

我fail左我科英文。
係，我拎左個F，真係F
我個gpa從耀眼既3.8跌左落3.1
我既目標從港大中文系變左Lingu 文科。

事源係咁既，我中六有個好靚仔既老師，佢叫劉老師，今年38歲，教中文科，佢成日勸喻我地學生要飲水思源，要對得住父母。我一路都當佢係偶像，佢又charm，帶住副文青眼鏡，又有少少鬍鬚，根本就係我理想既大叔type❤️。每日返學最期待就係見到佢，我好似鍾意左佢...

有日我要去教員室幫數學miss fung拎習作，咁橋俾我撞左落劉sir到，我全個人仆左落地，隻腳痛到cls。嚇到佢即刻抱番起我，仲拍我背問我有無事。

「mary？你有無事呀，唔好意思呀...」
「唔緊要，劉老師我無事呀，thx...」

但係劉sir好似發現我隻腳損左，佢咩都無講，即刻抱起我送我落休息室。好心動，好似更加鍾意左佢❤️。送到落休息室，佢坐係度陪我傾左好耐計。講到去我D八婆朋友，又講到佢既私人生活。原來佢一路做老師都好大壓力，要面對好多校園政治好辛苦，我仲發現原來劉sir單身，只係拍過一次拖，仲要近三年都係單身。咁好既男人係邊度搵呀屌。

「Mary，好多謝你今日陪我傾左咁耐，好似朋友🤣」

因為劉sir，我立志要讀好科中文，一定要入劉sir母校，hku中文系。

以為色誘女miss

重甜，thx 🙏🏻

chapter 2 魚生飯

我開始慢慢對劉sir沉船，佢每一句我都記o係心，佢每一個笑容我都可以J全晚。而我地兩個都慢慢熟絡。終於，第一學期就來完果陣有日lunch，佢約左我去學校對面既日本餐廳食lunch。

「劉老師做咩咁好請我食飯既XD」
「學校以外叫我dickson得架啦！」

佢幫我叫左個魚生飯，跟住講左句好重要既說話俾我聽。

「拿，mary你一定要記住，一碟魚生飯有好多食物，有海膽，有米，有三文魚，有拖羅，有吞拿魚等等。$100蚊一碗飯，你會最想食邊樣？」

「一定係拖羅！」

「拖羅就好似hku，所有人都想食，係大家必爭，無曬拖羅，就會食海膽，吞拿魚，三文魚，最後只會得番白飯。白飯就好似讀唔到書既人咁，好多，但係無人要。你想做邊樣？」

「我想讀hku，我想做拖羅」

「我都覺得你係醒目女來，我覺得你有潛質中文爆分，你會唔會有興趣同我私人補習，再試下拔尖？你今次mock係5*，衰speaking，拎3。你可以一個禮拜上來我度兩次，我想幫你爭取全部5**入kongu。」

omg劉sir叫我私補，睇書都知私補通常補上床，我有少少驚驚地，但係哩個係同佢一齊既好大機會啵！仲要可以入kongu，死都去啦

「好呀，多謝劉sir」

就係咁，我同劉sir開始日對夜對

推

已做subscriber

多謝大佬

係唔係搞笑故嚟

唔係

女主 不了

Chapter 3 私補夜

劉sir好盡責，每一次私補佢都有教我好多要點，我地晚晚都會講電話練speaking，佢甚至要我每日寫500字日記，當練文筆。係好大workload，但係我每次都趕得切交，而每一次劉sir都會摸我個頭，讚我乖。

今晚好大雨，簡直雷雨交加。劉sir叫我唔好太趕，小心淋親。不過我無理，我正係知道我好想快D見到佢，好想快D補習。我衝到佢門口，全身濕漉漉。搭正 9:00pm

「哇，Mary，都叫你唔好咁趕啦，快D入來，小心冷親！」

我入到去劉sir即刻沖左杯熱朱古力俾我，仲幫我放左缸熱水俾我沖涼先。我沖左個好舒服既熱水涼，跟住。屌我都無帶多套衫....

「劉sir我無帶衫呀！！！」
「um...我都無多衫俾你添...你包塊毛巾出來先丫」

好尷尬，我第一次咁樣俾人見到。劉sir好貼心咁開左暖爐，我地如常咁樣補習。只係劉sir面紅紅咁，下面又好似略為突起。好尷尬(＞人＜;)

「Mary...咁你今日點返去呀...不如訓係度一晚？我今晚幫你曬乾套校服」

「都都...可以既..多謝劉sir...」

其實我真係一個A0毒撚來，男人手仔都無掂過，無啦啦要同個男人同床訓真係少少怕醜，雖然我好鍾意佢...

劉sir間屋係開放式，得一張床一張書檯同埋一個開放式廚房，啊仲有洗手間。所以其實所有野一眼睇曬。佢間屋好乾淨，想做女主人了🤣

劉sir去雪櫃開左支啤酒飲，雖然我17歲，但係得我地兩個，應該無人知道既，所以佢都倒左細細杯俾我。

「我習慣每晚臨訓前都飲一支，舒緩壓力。咁樣聽日先有動力對住你班化骨龍XD，你唔飲話我知呀，我飲埋佢。」

「唔怕，只要屋企人唔知，我可以飲既」

「大個女曳曳啦，飲醉酒會好大獲架wo，唔驚斷片咩」

塊面微紅既劉sir突然講嘢唔同左，視線一路望住我心口對隱隱若現既34C

「不過1718歲你哩D女仔學下飲酒差唔多架啦，如果唔係大個出去俾陌生人搞都唔知咩事」

「啊係咩哈哈劉sir，我有少少眼訓啦...你飲埋佢丫」

我開始驚驚地，劉sir從來無試過講嘢咁無分寸。我係鍾意佢，但係我都未ready佢咁快講哩D，我驚佢飲醉對我大膽...

「Mary，其實老師都係一個人，都係有七情六慾，所以你唔好覺得老師係聖人呀，眼訓就上床訓啦～」

我即刻沖去床既一個角落鋪好被。
正當我以為準備墮入夢鄉時候
一個重大既身體壓o係我身上。

今日post咁多先
以後維持一日1-2篇
除非多人追故

支持

要中大好啲

lm

Lm

正啊搞老師

Push

pish

Subscribed!!

屌你咩戲肉先嚟停

支持樓主 已經星星了

更新未呀戲肉啦

Chapter 4 私補通常補上...（重甜）

「劉老師！唔好呀」
「Mary...叫我dickson啦...我依家唔係劉老師，我只係一個普通男仔...」

我好驚...好驚第一次會咁樣不明不白俾一個唔係男朋友既人拎左...突然想退縮，唔想再補習...我會唔會今晚就失身...

「唔好呀，我正係想俾未來男朋友...求下你，放過我得唔得...」

佢突然間坐起身，面對住我，我件毛巾都滑埋落地。但係dickson抓住我隻手...

「Mary Choi蔡佳心小姐，你願唔願意做我女朋友？我其實一路都好鍾意你，頭先忍唔住先用錯方法...好對唔住...但係我真係好愛你...你願唔願意？」

omfg幸福來得太容易，劉老師居然同我表白，從此我就係劉夫人喇XD

「我願意...」

「咁以後要叫我dickson架啦啵！」

以下情節重甜

Dickson好溫柔咁樣拖住我隻手
佢視線慢慢從我對眼，望落去我個胸，再望落我下半身，此刻赤裸既我自然咁夾緊左雙腿。點知原來男人覺得咁樣係引誘...

「你個衰妹咁快想俾我搞啦」

Dickson用力咁樣張大左我雙腿，跟住開始色瞇瞇咁笑

「傻妹今晚你係我架啦」

佢㩒住我落床，跟住伸左條脷入我個嘴，佢個嘴唇好暖好軟，好舒服，佢帶住我一路打茄輪，我身體開始有D神奇既感覺。佢個嘴慢慢移左去我耳仔度，慢慢咁吹氣，又奶下我對耳仔。

「嗯...」

我竟然發出左人生第一次既呻吟聲。
Dickson聽到之後好興奮，下面突到隔住條褲都feel到。佢除左自己條褲，開始慢慢磨我對腳。佢對手都偷偷地摸住我個胸，一時捏一時轉圈。突然有個好舒服既感覺湧左上我腦度

「啊...嗯...唔好...用力...」

佢原來奶緊我個胸...佢條脷搞到我好痕，但係個痕既感覺又好舒服...我好鍾意哩個感覺...突然 一切都停左...

「無左啦..？」

只見dickson笑淫淫咁望住我

「估唔到你個小淫妹人仔細細就濕到咁」

我望一望自己下半身，見到全條毛巾都濕漉漉...即刻面紅到唔敢望住佢...

點知佢趴底身，個頭開始靠近我下面

「唔好呀，Dickson，果度污糟...」

「我個傻妹下面最乾淨❤️」

佢開始奶我下面，個感覺根本無法用文字形容，我不停呻吟，不停叫，真係好爽，我亦都feel到開始越來越繃緊...

佢突然停左

此刻我根本無辦法控制自己

「Dickson哥哥，我要呀，求下你快D繼續」

Dickson壞笑一聲
拎左個condom出來
慢條斯理咁問我

「咁要唔要戴套呀」
「唔要啦，求下你即刻強姦我」
「好啦，咁我來架啦」

有冇好結局

真係1日一兩篇 好過好多人嫁喇

甜中間停有無搞錯

Chapter 5 中出之後係咩

佢長驅直入，一嘢隊左入來...

「痛...」
「無事架...好快無事...」

一下..兩下..三下..每一下都好似俾人打到爆缸...好痛好痛...但係我依家係Dickson既女人，所以我一定要忍...

慢慢地，個節奏開始緩和番，我亦由痛感變成舒服爽快...

「嗯...嗯...嗯...」

床上染左一大片血花，血花上面有一對男女不知廉恥咁抽插緊...

「我要射啦」
「唔好射裡面...」
「sorry><趕唔切」

翻雲覆雨後，我地好似咩都無發生咁，就咁攬住訓著左。

我發左個惡夢..夢裡面所有人都話我好污糟，話我係雞係公廁...我俾人打俾人鬧...我都覺得自己好cheap...

夢醒，Dickson已經梳洗完畢準備返學。佢臨走前仲囑咐我

「Mary，由於我係老師，你係學生，我我地只可以地下情咋...sorry呀...你可能會話我自私...但係我真係未ready去公開所有野，我唔知D家長，老師，朋友會點睇我地...你諗吓...如果俾人見到一個38歲既男人攬住個17歲學生妹，佢哋會點諗...佢哋會覺得我係色魔，會覺得我呃你...我真係會好大壓力架...」

「Dickson，唔緊要，我尊重你意願...我一定會等你架...我會愛你一生一世！」

講完Dickson就返左學
我都準備就緒，可以返學

過左半個月，Dickson都無咩點搵我...我話補習佢又話忙，我話掛住佢，佢最多send個錄音俾我...我好掛住佢呀...

不過我都明白，o係一個呀叔眼中，根本無咩可能會當學生妹係情侶，係可以一生人一齊既情侶...尤其是係老師...佢玩厭我，自然可以玩第二個學生妹...

可能我只係咁多條拖羅裡面佢咁橋揀中果條掛...

一個月無見啦...我終於忍唔住偷偷地去佢屋企樓下，我親手煮左咖喱飯，準備俾個驚喜佢...

上到去，我見到佢o係𨋢門口同個身高體重同我差唔多既女仔講byebye。

我震驚

「Dickson！」

佢即刻行埋來按住我把口
跟住拉左我入屋...

「你同我講呀，果個女仔係邊個，你做咩同佢講byebye！」

「傻妹你諗多左啦，果個我鄰居個女來，佢住對面果座，知道我做老師咪叫我幫佢個女補習」

好似好合理既解釋...

「你係咪正係愛我一個咋？」
「愛啦愛啦，一場來到不如訓陣？」

於是我地全晚正係上床，我盒咖喱，佢望都無望。

「Mary呀，其實我真係老師來架，多人地方唔好亂叫我知唔知道呀，俾人發現好危險架..」
「sorry...」
「夜啦，你返去啦，考試加油」
我一落樓，就見到另一個同學開心咁跑去佢果棟樓...係咪我諗太多...

可能佢已經搵左第二條拖羅喇...

有啲似鮮浪潮2019 <林同學退學了>

即刻去睇下先
咩黎

師生戀 兩(or more)女爭一男

Mary好慘
但睇嚟係復仇故嚟

Chapter 6 著涼亦錯在我幼稚

Dickson無再搵過我，我亦都無曬心機讀書...人地溫書，我就去唱K。人地同朋友行山去遊樂場，我就去shisha去飲酒...慢慢我無曬朋友，我變左邊緣人，從科科最少4分變成全炒...我知道咁樣我根本無U讀...但係我完全無精神去讀...人前要帶住開心既面具，要笑住講自己好開心...其實內心好痛苦...考完試，到放榜果日，我都無任何對於成績既不安，因為我知道自己一定炒撚左。

放榜日。Best 5 19分
中文5**，英文2，數學3分，中國文學5分，通識都係2。其他全U。
我無驚訝，我知道中文唔會差，畢竟Dickson確實有栽培過我，反而身邊既belle，成績不嬲差開，今次居然28分，中文全部5**，仲大聲話要去讀HKU中文系...

我唯有去HKU SPACE讀中文...
過左半年既沈澱...我都慢慢從Dickson既傷爬出來...可能當初既我，只不過係一個小妹妹發花癡，先會咁死心塌地...我開始讀書，我依然想入HKU Chinese，我想做個作家，將自己經歷寫成故事...我每次中文都拎到A...我距離目標越來越近...我個3.8gpa令一切都變得有可能...

我仲識左好多朋友，有串串地既Janice，成熟穩重既Ben，有抱負既Robert，等等... 我地o係asso讀得好開心，大家都覺得可以上番U，包括我在內。

我完全無諗過英文會炒
而炒既原因係因為我唔肯交一篇final essay
無果篇essay老師唔會俾final分我

essay題目係，誰人青春沒有受過傷，我寫左好耐，寫左好多字，寫到喊，但係最後一步，我就係唔肯交出去，我覺得自己太噁心...咁污糟既人，唔配有人生。

最後我英文拎45分
gpa得番3.1

Hku中文系都唔勁

甜係甜⋯ 但sorry有d假加油

Chapter 7 污染一張染黑左既紙

3.1...我望住個cgpa，情不自禁就喊左出來...3.1我點報kongu，3.1我可以讀咩... 我唯有報lingu中文，博下有無機會...但係其實好唔甘心...如果唔係篇文，我根本唔會搞成咁...我估...我可以求下sir俾我交多次既...

「Mr Chung, I’m very sorry... I didn’t mean to miss the final essay... I had some personal reasons and I am willing to make up for my missing work... can you please let me redo my work so that I can pass? I’m very sorryy... I’m willing to do anything to cover it...」

「Mary... You know it’s way past the deadline... I’m very sorry but you would have to work harder next semester...」

屌
我頹左兩日先肯應約，去同Janice Ben食飯。

「激死我啦，個死人英文鍾唔肯俾我改文交，我求曬佢都唔肯...我想入kongu呀😭」

我伏係飯檯度喊，Ben一路摸我個頭一路講笑，句笑話就改變左我一生

「再唔掂你咪上左個老師lor，用你既姿色溝佢姣佢，等佢改分，反正男人全部都係鹹濕，有食唔食罪大惡極呀～係我都上XD」

「Ben仔你唔好冼人啦，mary乖女黎，佢講笑咋，廢話😂」

Janice笑住打左Ben一下，跟住佢哋兩個就當無事發生咁繼續嬉鬧，反而我好認真咁諗緊Ben講既一切...

一張已染黑既白紙，再加多D染料都唔會有人理
...

沖個靚涼，噴左兩三下費洛蒙香水，著條黑絲，再加條學生妹短裙仔，露膊短衫仔，化個姣妝，我覺得自己根本就成個黃心穎咁。我拎埋部laptop，準備好行入去Mr Chung辦公室...

屌點知一入去見到Alice，我個英文同學。佢地練緊英文speaking...

「Mr Chung... am I interrupting you? I’m sorry I just wanted to ask you a few questions on my work」

「ohh sure, Alice, it’s the end of our practice session anyways, see you next week!」

Alice望左我一眼，就施施然咁行出去。我亦都開始我既計畫

「okay, I am planning to write a story for my semester 2 essay, and I would like to write about relationships between teacher and students... I just wanted directions for the essay haha」

「ohh.. I guess you can do....」

過程中我時而微笑，偶然撥下帶有香水味既秀髮...我估好快鍾sir就會忍唔住..

「oops I’m sorry..」
跌筆
一切按照計畫
趴落地，㩒住佢大比借力
「found it！」
抓住佢大比內側上返來
「sorry sir🤣」

他已赤紅

Chapter 8 我做咩都得

「Mr Chung... it’s quite hot here, I’m going to take off my jacket haha」

「okk...」

我除左件外套，露出左件戰衣。露膊衫將我引以為傲既身材展露無遺，加上一件迷你裙，我夠膽講係男人都會硬，更何況o係費洛蒙香水幫助下，我肯定一分鐘佢就忍唔到！

「Mr Chung... I’m getting dizzy..」

我一嘢攤左落鍾sir大比，個頭有意無意咁磨擦佢早已甦醒既巨龍...鍾sir開始面紅，隻手情不自禁咁撫摸我背脊...

「Mary... Mary... Oh you’re so hot...」

我知道佢已經忍唔住，就想試探下

「Can you give me an A for English?」

「no... you can’t bribe me...」

「But I can give you what you want 」

我大膽將隻手放落佢褲檔...慢慢捏...

「I can give you excitement...」

「stop...」

「you will love it...」

我一路勾引鍾sir，佢都開始失去意志...開始慢慢將隻手放上我個胸...捏下捏下..

「lets do it somewhere else」

佢帶左我上佢屋企，上到去之後，頭先所有既忍耐通通無曬，取而代之既係猴擒，暴力...

「唔好以為好好玩，做雞就做雞啦，你都係想合格姐，好簡單，俾我玩夠，自然俾番個分你，不過你咩都要聽我話。」

鍾sir突然用廣東話好兇狠咁警告我

「無問題...你比我合格，我做咩都得..」

「除曬衫，跪底，張大口」

屌原來鍾sir好哩味，有一刻懷疑緊係咪上錯賊船-.-

「要一滴不漏咁吞曬佢，如果唔係你幫我奶番乾淨個地板」

與此同時，Ben笑意淫淫凝視Mary ig
...
紙巾散滿一地